轉左signal但唔del whatsapp係咪即係冇分別？

既然whatsapp過左8/2就會分享你既資料
如果唔del whatsapp
就算轉左signal (or whatever) 其實應該係冇分別？

推

可以調校成唔用數據唔接收到訊息時間長咗啲人發覺send俾你冇反應 會用第二個途徑

如果個個都直接del左wts
咁就可以迫其他人用

同中共一樣 要慢慢滲透
yahoo msn icq今日一樣存在 但己冇價值

但保留whatsapp其實算唔算間接同意資料分享？

Whatsapp對將被取代嘅可能應對措施